[2017DSE] Appeal 失敗揮手區

俾返一分我啊

算啦

我都係呀ching 好傷心 我想改科呀

一分都好

Hi
就係差1分入A1